\documentclass{beamer}
\usetheme[faculty=phil, logo=fibeamer/logo/logo]{fibeamer}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[main=brazilian]{babel}
\usepackage{ragged2e}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{calc, shapes, backgrounds}
\usepackage{amsmath, amssymb}
\usepackage{url}
\usepackage{listings}
\frenchspacing

\title{Um \textit{Framework} de Diretrizes para ampliar o ingresso e a permanência de talentos femininos em Programas de Capacitação em Cibersegurança}

\course{Programa de Pós-Graduação em Computação Aplicada}
\author{Aluna: Isabella de Freitas Nunes}
\advisor{Orientadora: Dra. Michelle Silva Wangham}

\begin{document}
  \frame[c]{\maketitle}

  \begin{frame}{Sumário}
    {
      \setlength{\parskip}{0pt}
      \setlength{\lineskip}{0pt}
      \tableofcontents
    }
  \end{frame}

% Introdução 
  \section{Introdução}

  \begin{frame}{Introdução}
  \end{frame}

    \begin{frame}{Cenário Global}
      \begin{itemize}
      \justifying
          \item A cibersegurança consolidou-se como um pilar estratégico para a soberania nacional e estabilidade econômica global.
          
          \item Força de trabalho precisa crescer para atender à crescente demanda por proteção de dados.
          
          \item Aumento de apenas 0,1\% em relação a 2023.
          
          \item Força de trabalho desacelerando, considerando o aumento de 8,7\% entre 2022 e 2023.
      \end{itemize}
    \end{frame}

  \begin{frame}{Introdução}
      \begin{itemize}
      \justifying
          \item A cibersegurança consolidou-se como um pilar estratégico para a soberania nacional e estabilidade econômica global.
          \item Força de trabalho precisa crescer para atender à crescente demanda por proteção de dados.
          \item Aumento de apenas 0,1\% em relação a 2023
          \item Força de trabalho está desacelerando, considerando que houve um aumento de 8,7\% entre 2022 e 2023.
      \end{itemize}
    \end{frame}

% Fundamentação Teórica
  \section{Fundamentação Teórica}
  \begin{frame}{Fundamentação Teórica}
    \justifying
  \end{frame}

% Revisão Sistemática da Literatura
  \section{Revisão Sistemática da Literatura}
  \begin{darkframes}
    \begin{frame}{Revisão Sistemática da Literatura}
      \justifying
    \end{frame}
  \end{darkframes}

% Desenvolvimento
  \section{Desenvolvimento}
    \begin{frame}{Desenvolvimento}
      \justifying
    \end{frame}

\end{document}